尋人 岩岩6點幾係長康邨康順樓上249x既絲打

你係著灰色衫 你坐到中段個陣打電話講左句野
我係坐你隔離既男仔仲要係車公廟到落車
我見你全程都好似好緊張
好想識你

不了 你個死毒撚